柴灣籃球隊招人

有無清想打下籃球，一隊練下波?
跟住去報下私 league?